蘋果日報如果識玩，應即日起將所有出席記招既所有受保護動物既職級同樣打格仔，用ABC代替佢地既名

Push

冇錯 班級大合照 都要將狗仔狗女打格仔
名單寫同學X 同學Y

三條7出席四點鐘偷呃拐騙記招

應該key周公個樣落去
寫奉周公指示不得見人

無有錯，佢地係受保護動物，正如受性侵犯受害者一樣，如果出佢地個忍樣可能會犯法

用一串「8 / 12字位長隨機數字代號」黎代表popo全名

唔多講啦自己諗吓啦
如有雷同實屬巧合

其實係

曬啲咁嘅時間不如做多啲新聞

屌，原來蘋果先知先覺已經實踐緊

癡撚線咁快做緊

做到野

推

整到恐怖份子咁就岩啦

笑到仆街，直播嗰陣點遮，blur 左佢

有冇link

去人化

消防處

同狗嘅合照都要blur咗先放上ig
以前同狗嘅合照要del咗佢,blur返佢,再重新upload

立場都有

係受保護渣滓